dw手錶一問

窮撚想買水貨
上價格網 搵到呢兩間
有冇人知呢間野買真貨定係假貨

1.

2.

定還是其實 去時間廊嗰啲地方
折左都係差唔多價錢？

我見過出面行貨賣1800-1900
唔知有冇折扣

揀過隻啦

有冇好介紹
鐵達時得唔得

唔戴好過戴

去簡約手錶果個post睇下 真心唔好買DW啦

仲DW 早幾年興 仲未興完????好垃圾
揀第二個牌子啦好嗎

想買呢一類文清feel 又有咁上下牌子嘅錶

SEIKO 同樣cheap價錢 我覺得絕對好過DW呢個垃圾bland

呢d垃圾錶
帶假野都無人理你真定假啦

公廁錶 每次我同friend出街都會恥笑佢地盲目跟風

btw類似風格嘅品牌大把，唔好買呢啲又貴又唔實用嘅錶

咪又係淘寶貨

ORIENT BAMBINO 上網買1K

Timex囉
你覺得dw個牌子值個一千蚊又另一回事

真假都冇所謂

垃圾牌子

試過淘寶 廿蚊有隻 望落同真無乜分別
夠你爛90次

強烈建議你揀第二隻牌子
如果真係咁想要DW,咁是但一間都得,因為真假都係咁上下質素

推介你一隻扺買大三針斯文簡單dress watch

自己係外國訂啦

DW算9數啦
已經過氣

早兩年買左隻，依家唔帶
帶orient sun and moon同zeppelin 100jahre好過

Tissot 都有呢D文青款啦 千幾蚊係SWISS MADE喎 抵好多! 起碼好過買DW啦…